RubberBand出咗首好有意思嘅新歌 - 《漫長》

無論係歌詞定編曲都好正

kkbox:

簡介
我們每一個都試過
在最失意、最徬徨恐懼時
如墮無間地獄
光線總像離我們很遠很遠

絕望之中卻更不能失去希望
對生命、對理想、對愛的人、統統如是

更何況
我們根本不甘心就此放棄

唱片公司：R Flat
作曲：RubberBand & 雷柏熹
填詞：RubberBand & Tim Lui
編曲：RubberBand & 雷柏熹
監製：RubberBand & 雷柏熹

歌詞

時代流轉這刻在這地
是否選中我
如何殘缺結果尚未到期
那甘心放棄

又一天 惺忪雙眼漸開
仍舊離家很遠
又開始 博弈在人海
被硝煙將腳步掩蓋

教我要怎麼方不害怕
理據堂皇地作假
如果 明晨 是更黑一晚
應該怎麼進化

時代流轉這刻在這地
是否選中我
如何殘缺結果尚未到期
那甘心放棄

又一晚 不懂得去 進睡
還是忙於心碎
又開始 浸沒在淚水
乍醒始終惡夢裡

信仰強拆中消磨

遍野仍無盡星火
可如初 可做我
誰能被隔阻

時代流轉這刻在這地
是否選中我
始終一天結果尚未到期
那甘心放棄

時代流轉這刻在這地
若果選中我
如何殘缺結果尚未到期
說不出放棄

支持本地樂隊！
支持良心音樂人！

好歌要推

香港人，唔好放棄！

尋日見到想post
rubberband真係好撚正

如果早啲派台，我應該會揀呢首做我最喜愛歌曲
未必投人話或者未來見
不過好歌係唔需要所謂獎項嘉許嘅！

I love rubber band
睜開眼
城市演奏樂隊
本土到

係！Band來講我最愛Rb!

唔洗學啲偽人偷偷撐警

好撚好聽
聽到喊

6號由6月已經講緊反送中

rb本身唔少歌都有反建制嘅味道啦

如何殘缺結果尚未到期
那甘心放棄

香港人唔好妥協呀！

希望多啲人會關注佢哋

推

唔好意思 借一借位宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

其實係要支持
我個人覺得佢哋有個性過supper同dearjane好多
hit歌都唔少
未來見啦simple love song啦發現號之類

6號啲言論勁有主見

可以睇下杜文澤訪問佢哋嘅個段片

正啦

其實都暗屌左班偽黃band 仔
夾band 就係有樂與怒精神
仲記得頭幾年俾Mr 騎住真係好撚嬲

但Mr. 幾個呢幾個月發聲都仲多過SM同DJ

me too!

2014都有歌

推，撐Rubber

之前兩首新歌都正

孤島人

醒未

最重要係真係好聽

阿Tim lui寫的詞真係不得了
歌名都好正對應到歌詞
再加上rb演繹，所以聽左無數咁多次

係
rb幾時可以開紅館

唔要紅館 細場夠了

紅館可以玩概念嘛

但佢地已經開過次紅館

同埋好想佢哋同多啲歌手crossover

冇kkbox

同肥媽

唔好唔記得佢同Tim Lui兩公婆都讀中大新聞傳理，呢個底蘊，都唔會好建制啦
泥marn之前又係講到好出面
真係好慶幸香港有呢隊band

以前我都好鍾意supper moment，有齊啲碟
，但一直都覺得RB不論題材、曲風、編曲都多元化、功力深厚過supper。Sunny填啲詞真係爭好遠啊⋯⋯
兩隊現場都好有感染力，但唔知係咪因為RB嘅平均年齡比較大，佬味重啲，可以唱到人生歷練嘅感覺，而唔係supper果種停留青春、帶點無病呻吟、一味講熱血夢想嘅感覺

已經黃到出哂面

仍無盡星火

我之前都係rb 同supper都鍾意，但今時今日發現Supper 只係D歌講熱血夢想，但一到現實係完全跪低收聲

push

話時話未來見唔係上年嘅咩

跨年上榜

要支持

Loop 左幾日， 依家又聽緊
6號把聲唱依首歌特別岩feel

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

撐rb

未來見入左10強！

投咗未來見但應該冇乜機會
如果連續兩年入到5強已經好勁
好似冇乜歌試過？

投人話 ！

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

其他app有得聽未

超正

頭幾句我諗左去"我的字典裡沒有放棄"

始終一天結果尚未到期
那甘心放棄

youtube link

12.22聲援維吾爾族人權集會
公海:

等spotify

幾時先有

己買

有啦

點解moov仲未有
之前人話又係其他平台出左先
但moov就要等幾日先上架

moov不嬲慢

前年因爲出席維穩show比人屌到開花

好撚正

連住未來見聽 正撚到=,=

My friend Ken practises their songs eight hours a day in pursuit of gaining a distinction in his graded exam. He's single-minded in his pursuit of his goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A cornetist with whom Ken is rehearsing with is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. They both have something in common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine Clara is planning on starting a TV network. She's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. She wants to have one channel dedicated to college basketball, CBA and NBA basketball and another channel dedicated to combat sports. She's devoted to making it the best dedicated sports network in the world.

咩叫理據堂皇地作假？

fake news?

打錯= = 其實我想講山河故人

支持

最愛Rb

山河故人正到出血

前年?

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

仲叫建制

睇黑警記招就知

幫手救吓金黃RubberBand

［叱咤］RubberBand未來見要人！！

狂loop

官方lyrics mv

又up過

有啲似迪士尼戲嗰啲主角覺醒歌

即係3月前有新碟？